Cyberpunk 2077 好玩既原因

個人宜家
35lv 50街頭聲望
進度60% 15% 20%

玩左一段時間，其實無大家口中咁垃圾，當然現階段絕對唔係神作。

第一身，其實唔錯，劇情片段，UI，字幕等等，都係為等一身設計，令到玩家更加投入，例如字幕咁，如果對方講係英文以外既語言，例如日文，字幕會先顯示日文再轉做中文，好似你自己既AI幫你翻譯一樣。

有人話支任務多，而且冇劇情同重複，呢點我個人係同意，但玩落唔算難受，因為即使同一個支線任務，唔同嘅技能配置，有極度唔同嘅玩法，例如有一個支線要入屋殺人，大門要力量17先開到，如果玩力量可以直入大門屠殺，如果無，就要爬窗露台入，而目標人物係2樓，如果有2段跳，就可以調上2樓露台進行暗殺，如果冇就要下面殺上去。

主線方面，因為我都係好中前段，就唔評論。

當然有好多不足，例如bug太多，黑警AI奇怪，上世代主機運行問題等等。

但整體黎講，我個人係覺得隻驚係好玩既，希望廠方盡快修復問題，同埋加入更多元素。

利申:XSX

我更正，佢奶共，死罪，絕不推薦大家玩

講真 cyberpunk要好玩 就要好似 no man’s sky 咁更新法 同埋cdprojeckt red 898

唔等佢更新啦，要奶共等佢自己慢慢奶

Bug多到唔想玩
幾好玩都無用

最後讚既地方都係得好少

家用機玩係災難 , 玩電腦版會好啲但都係bug
-cybug punk 2077

屌那星 渣車嚇親黑警都拎槍射你cls
行埋少少都打到你變蜜蜂竇

我50幾小時,爆了一次主線同大部份大支線
剩返地圖d黑警任同偷嘢還嘢任
真係好ubi feel,完全無動力繼續玩
加返剪頭髮,整容(入menu轉裝都見到自己樣)
改車,自訂屋企呢d生活嘢會耐玩好多

佢唔係唔好玩
係佢答應太多野畀人 出到黎完全唔係個回事

物理效果連gta4都不如

其實仲有既，不過都bye bye

呢個我都覺，好似架車爆炸咁，唔知佢做乜春

手榴彈個水度爆冇水花同出煙
真係前所未見

CS咁

CS都起碼有水花

隻game 除咗劇情同畫面之外 都係中庸之作
先唔講bug多 戰鬥 合成 可以話係半成品
啲槍可以得槍口，鏡同mod有得改 更唔講有啲係冇得modify 添
大佬幾年前fallout 4啲嘅槍枝系統都做到啦吓話
Witcher 3 戰鬥系統都叫合格 依隻game 就麻麻地

整體劇情幾好但主線太短結局太少 啲選項都冇佢講到咁多
比起公認劇情上神枱嘅 相似類型嘅game witcher3 falloutNV 要反思嘅位差成倍
利申cyberpunk fans blade runner deus ex 睇左同玩左幾多次
Cyberpunk 2077 明明世界整得咁撚正 上花車個段啲氣氛真係 我覺得總係好似被劇情結局拖住咗 限制住
如果可以揀做企業老板 派系大佬 Nomad 話事人你話幾正